前幾日係中環買左支蘋果薑汁

好撚難飲

唉 想過離開連登 最後還是忍不住手

點解

最近有點累

休息下
但係唔好走

出左文啦BB